[25歲以上入] 以前搭地鐵有冇人知究竟咩嚟

睇另一篇關於記憶嘅post有感而發

而家27歲 2-3歲嗰時有次同親戚出街食完飯 仲好記得夜晚9點幾喺旺角搭地鐵返屋企 等等吓車成個月台突然勁嘈 見到有抽唔知咩車都幾快咁飛過 (唔係普通車 車身好似黑黑哋色) 個feel勁恐怖 嚇到攬住屋企人喊

跟住到6歲前都喺太子同葵興遇到類似咁嘅車 時間唔定 日頭都有 一知道即刻合埋眼同"um"耳

之後咁多年就冇見過 夜晚好夜嗰時不時有啲工程車過站 多數黃色頭 不過把聲唔同之餘冇咁嘈

上網已經搵唔返幾歲嗰時見到嘅車 個樣最似就係東鐵豬車 不過明明係喺旺角地鐵站見到 唔係火車站 有冇25歲以上嘅人知咩嚟

直通貨運火車

狄波拉效應

係咪呢種

我知你講邊d 我記得屋企人話過係裝車票既 (以前全部用車飛)

唔知係咪

唔太似 類似貨卡之類 我都唔知點形容

搭東鐵見過

嚇L死

似似地呢隻

以前羅湖站前幾個站都有時見到依D車停係路軌到

唔好乜都拖到大陸啦
樓主擺明講緊九廣鐵路的貨運
有D人叫佢豬車 每次經過都好嘈好臭
如果係回憶就唔會叫地鐵因爲根本無行過地底

下 我都係見過呢隻所以問下 關咩事
然後見到個大陸人寫出國去香港好好笑
唔好太sensitive

我都有印象，架車唔係好長
好快就會走咗
Google過最大可能係呢架？

d卡車真係好恐佈

細個見到好驚

可能你前世係猶太人，曾經坐過類似既卡車入集中營 ，所以你今世好驚

op 好細膽